隻手生一粒粒紅點 唔痛 有冇人知咩黎

下世小心d

應該唔似蚊

應該冇乜野 可能係訓覺壓死D蟲 皮膚過敏反應
唔係成身都係紅點 應該冇乜野

利申 : 9UP

愛滋